有人解答左千鳥定雷切勁d

千鳥 1:23
雷切 3:37

はいはい